[拆一掛十] 連儂牆意義在於被毀及重建

連儂牆如果無人搞，就只會成為一個景點，封塵。

但如果敵人不停拆毀，而我地卻可以展現出不倒翁的堅持，拆一掛十，我地就可以提醒同路人，我們一直都在，我們沒辦法放棄。

所以我懇請各位手足，唔需要強行守護，不受傷不流血不被捕，保留有生力量。

但必須要念念不忘，生生不息。

大家加油💪

push